想食 賞花杏仁露, 邊到有賣

日日聽到有green object話 "賞花杏仁露"
搞到我想食tim 邊到有得賣